分享下兩首本地創作

器材所限 錄音mixing都唔夠好 所以都係demo嚟
啱聽就幫我like同subscribe